決定了，如果下屆仲有區議會，我就去選觀塘區區議員

有冇人會投我一票
同凱晴翊婷一齊拍住幫你

食得屎了

決定師

觀塘

支持你

我

黃c

選舉師

到時周街都係喊豬

參選師

gchi

議員師

G持

Banner係咪寫住「慘過返印度」

福食屆新星～ 印仔～～

極力改善觀塘餐廳品質

區選師

唔會......唔想餐餐食唔飽

G持印仔
收唔收助理...

要搬定屋去你個選區先

議員辦事處喺駿業街熟食市場

上傳張自拍照先喇

觀塘會唔會成日香港首個男同志當道嘅社會

到時會唔會派喊豬

請支持觀塘區議會月華選區1號候選人「慘過番印度」

為咗解決開源道日日塞既情況
我提議拆咗開源道佢拎去起donki

支持
可以日日行donki

饅頭師

可以打街坊斧頭

陳嘉言都幾好
印仔係咪唔記得咗佢

印仔

比返同事錢咪投

開Donki只會一樣咁塞

個啲錢已經入咗我助選基金

打左比icac

會唔會去麥當勞磅著條

收捐款咁收

區議師

印印支持你

光復百里香

收款師

連登豬

如果仲有得選仲有得投票既話 我實支持

觀塘師